衛星照片顯示，遼寧號過去24小時一直停留在三亞以東300公里左右的同一位置，沒有移動

根據衛星照片顯示，遼寧號過去24小時一直停留在三亞以東300公里左右的同一位置，沒有移動。

下面留言至搞笑

係咪壞閪咗喇

哈利移動唔到

人地冇油呀 體諒下啦

唔是話要出宮古海峽同巴士海峽嘅咩

似喇

做乜鳩衞星影到哂行蹤

班支那狗搵緊淡水呀

等待救援

衛星都係影黑煙

你個嘢壞左呀

等緊運油輪過黎

等緊拖船

🤔

無油

等緊潮漲，同埋吹南風。到時老美就可以再次見識到佢哋最恨見嘅中式大帆船。問你怕未！

似係冇油

不過唔係計足數先行咁遠嘅咩？

平時咁撚大煙，我懷疑隔撚住個太平洋都見到隻海上棺材

無油？？？

北斗壞咗

釣緊魚

海中心冇柴

二百隻都唔走，點解會走一隻？

金蟬脫殼唔閪識呀？
潛咗落海底撈緊你老美

隻船死左火啦 都無煙出

可能咁啱逆風而行冇計到呢樣嘢

你唔講到咁白啦！

八國話點呀？

未開波㗎！

車葉繞到d「灰色」漁民留低嘅垃圾郁唔到

穿左底又話你知咩

唔記得帶補給艦跟尾

捉緊海鮮呀

核能還是太陽能？

如果比哂二百幾隻用咗就.....

放係度唔郁，揚我國威，問你怕未！

支央視: 以靜制動

唔會冇油掛
呢啲事好難想像會發生

如果真係無油 到時全世界啲衛星望住你兩架尿袋去救亡
真係柒到出煙

好老尷個喎，拖又冇咁巨型工具，用架運油船去入油又柒，連計算航程都唔識就學人打仗

只要出左公海 大家都可以將中共資料放出黎
又唔洗比中共話你監視佢又放佢料

壞左？

咁點同美國佬打

油就一定夠,不過受水污染,燒唔到死火

外殼黎，真身潛撚左落水做海底撈啦一早

哈爾的移動唔到

行得正企得正唔L驚！任影！

衛星睇到咁撚大煙啫

完全展現到支共鐘意充大頭但攞嚟柒嘅性格

成為國際新聞，柒到要深潛海底

最衰都係美國,派隻艦撚狗,點知撚死左

點都要自己撐返去呀 唔好衰比人睇

係咪同美艦鬥，我咁大架船有排食，動力唔夠你黎，同你鬥糧食！

呢個可能性極高

都好叻㗎啦，單程去到三亞咁遠

如果係真
架美軍DDG都幾夠姜
直接剩入去支那個艦隊入面食花生
仲近過d支那船

壞咗邊有黑煙

會唔會係比美國驅逐艦激一激，想全速跳跑，點知燒左引擎

係咪入左海賊王個無風帶
有海皇聽講

超英趕美

入緊油呀

人哋唔開光學迷彩（黑煙）啫
美帝亡我之心不死

係咪到左公海喇

海洋垃圾

隻二手爛船人哋賣比你嗰時明明話當賭船

都拆晒咁濟

奶媽冇奶

識咩呀你地, 呢D叫不動如山

- 拖網捕魚
- 海洋研究
- 全員暈船浪，要停一停
- 即將自爆，做人工魚礁，為地球環境出一份力，盡顯大國擔當
- 賭神同陳金城賭緊，龍五整停咗係度，係賭神設局裝陳金城
- 潛艇有事，浮唔到

支畜五毛回憶小子呢？

支joke

唔係冇油既話
機件故障佢自己唔知救唔救到呢

總之有咩船駛近埋佢佢都係柒嫁啦

俾美軍二朗腿嚇到未驚完

比電子攻擊機搞到死晒電子野?

咁次真係.....叫拖船實俾人笑到面黃，國際級笑話
原地維修...好想快的打風

睇完哥斯奶覺得熄左火，雷達就搵唔到

隻野一郁就咁撚大煙..洗乜衛星mon住..

爬龍舟咩

燒曬啲柴

啲煙就係用黎擋衛星嘅

無油炸

有情報知佢無油，連飛機都出唔倒，過多兩日連電都無，炮彈無得射

等緊美軍派綠卡

解放軍已經潛緊水去台灣
中國又贏

責任全在美方

鳩估俾水母塞住冷卻口

其實如果美軍去救佢地，真係樣衰過成架撩陰號比美軍打沉

等緊14億蛙人來幫手推

早幾日冇淡水洗碗係咪呢架?
定係山東號

強大了
話晒都係公海
咁大隻船要停係同一個位置咁耐
都幾高難度 唔係咁易

龍骨斷了，等拖船

不動如山
戰術黎

D油唔同架

應該唔係無油，不過似係壞左，睇佢地自己短時內修唔修得返唔好唔好太揚柒到核爆

一開始比人影到

Keep 住locate 個位置

叫晒D人落海推船啦

玩爛咗件玩具

等維修人員

等待, 只因渴求

南海珊瑚礁

遇到哥斯拉

D油係假既 整壞左架船

真。佛系

核動力到底係咩係感覺

為咗想放甩美國佬，踩爆左副偈

維修多數都要泊岸先做得到啦，冇油易解決啲，反而最難解決係面子問題

呢個先係真正big brother

唔郁慳返啲油，你估佢核動力可以長年唔使埋岸？

如果真係動力有問題，個渦輪要重新燒48小時先可以出航

狀棍黨

Sorry 回錯

睇緊基多拉大戰哥斯拉

烏賊級航母無汁了

我幫佢諗到一招可以留住顏面，就地放火燒船，話廚房意外失火

食多餐就無左隻艇

在偷掘海膽

巴打喺一間物流公司做，負責幫遼寧號入油。果日架船要出航遠行，咁巴打就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間巴打就發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知佢一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲飛機就遲幾日到。不過公司就要賠錢，而佢都有俾人炒嘅心理準備。我諗佢當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。巴打心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係佢，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

就因為遠在香港嘅巴打一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦

墨魚號產卵，美國死硬

煮飯用晒D油

佢地都想核爆

無油事小，壞機事大，點樣拖佢番港口而不失覇氣。。。

拋錨

吊極力子死火

衛星壞左

個陣黎香港吹到幾撚勁咪又係海上垃圾

厲害了你的国

台灣指住佢嚟笑

拍攝緊另外一個歌舞AV宣傳片! 描述點樣對付美艦！

反正美軍係隔離冇遠
求人地幫手拖佢返屋企lor

排緊舞準備笑死美軍

無核動力
打打下去入油已經夠廢
點知無得打
都可以無油

油輪追唔上囉；如果航母用油冇問題，洗撚攪核能

出公海停一兩日, 可能隻野真係賭船來

應該唔係無油，似故障多
其實柴油動力航母續航力要高過大部分水面軍艦，公開嘅資料遼寧號18節可以行8000海浬，已經夠開去美國西岸

參考下operation sea orbit

公開資料信唔信得過先
咁勁點解出個門口都要帶尿袋

我諗續航力唔會同瓦良格號有太大分別
俄佬資料你最多打8折
其實美國航母一樣要跟補給艦，航空燃油同彈藥一樣要補給，如果係出海做海上訓練跟埋隻尿袋都合理

火力全開

咩年代
咁樣就低清無1080P?

見到標題已經笑咗
洗唔洗長榮畀個拖車師傅冧巴你呀

演習包括拖吊維修

駕駛疲勞 要休息

忙緊摺被呀

係等緊東風，火燒連環船

仲衰過IJN

之前係某國海軍做，負責幫航母入油。果日有隻航母要出航遠行，咁就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間就發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知我一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，隻船郁唔到。果陣都有俾人炒嘅心理準備。當時都仲心存一絲希望，希望隻航母聽聽話話，捱到去終站。

唔識軍事真心求問
正常航母係咪唔會停係一個point咁耐？

咩船都唔會停喺海中心

如果而家美軍啲戰艦阻左中國啲加油船去幫佢會點

其實美軍咁近 可唔可以截到 d radio signal

借緊東風？

可能人地練緊瞬間轉移大法

係咪冇油呀

報告，準備下潛

據說士兵一日吃七餐

衛星科技從來都唔會真正公開㗎啦

壞 lun 咗！！

沉船

套番巴打logic：即係美國衛星依家打卡的解像度都未係full power

公開得的已經咁清，咁美國衛星full power解像度到底會點

抛離美艦太多，停低等埋佢先一齊行

睇用途囉
好似伊沙號無諗住遠洋作戰，加上周圍都係friend 可以靠岸咁咪燒柴油囉

不過小支支係自己屋企附近仆街，仲要起唔返身，真係柒到核聚變。

識閪咩你地，停係度研發緊核動力，順便安裝埋。

煮飯炒餸用佐太多油

美國拖佢番去玩啦

中共示範緊最新航海定位技術，美帝又要驚了

冇油？

係咪俾潛艇炸左？

等緊外賣啊

我操沒油了！

除咗漁船

冇油吖

會唔會係個日比美軍追谷爆左副計

其實有啲擔心支那諗住安排隻艦自爆，艦上啲人當 condom

然後屈話係美國開火

聯埋啲左膠屈美國發起戰爭

乜時代

二戰都半個太平洋外截到radio signal啦

依家咁近可能講緊偷聽到入邊啲對話添

之前以色列已經做到呢個技術

上次長江口偵察又係同一隻船，上面有乜特別裝備都冇人知

咁所以呢

你要贏都要先手㗎啦

結果美軍俾人先手，加上依家美國民意真係會同班左膠大愛

左膠講到底咪又係係Twitter大聲啲KOL咁解，依家美國俾人襲擊加上武漢肺炎嘅怒氣，講反戰唔俾人打死？

擔心下要變fallout執汽水蓋好過啦

可能你哋以為佢係航母，實際上佢係一隻潛母

龍骨又斷咗

會唔會係引擎故障，要揾拖船丫？

借d鈾比你

咁可唔可以開冷氣

冇油

如果ABC船壞咗，全部企哂係公海俾人炸
唔知遼寧號啲人到時會唔會舉白旗求救

會唔會夠油 但係個車頭死左

其實純粹check 下你地D衛星🛰️有冇check 住咋

敵不動我不動呀

兵法嚟㗎

美國佬識閪

叫左美團仲未送到

開緊船P

佢哋唔興用excel，用wps office

似係美軍打亂左計劃 消耗多左油番唔到屋企

可能長註果度擴張領土姐

撚船甘痴線

共黨：我國戰艦如張飛般一夫當關

佢死火呀哈哈哈哈哈哈哈哈

係海搵淡水？

幾千枝棍既船P

有女兵，可能人妖都有

幫緊你 幫緊你

唔會，救完然後會話美國欺負中國
戰狼上身 會屌救佢既人 小粉紅又出征
反正真相喺中國冇人知，遲早香港都會係咁

死咗火，仲要無護衛艦

影埋甲板做緊乜都得呀

搞手打個和

韓信再世

咁L大嫁仲諗住叫拖船

咁樣衰 行緊好大黑煙 仲可以點行

最後要人道救援就好笑

轉賭場

無油，唯有原地鑽探緊石油再提練
唔通搵隻尿袋黎加油咁柒咩

人哋變緊型
黑科技嘅嘢連登仔識條撚咩

無線無報

等有雲先搵船埋去救佢

插緊旗佔領土

明修棧道暗渡陳倉
分分鐘下面有潛艇做其他野

美軍快啲走啦，你望住人地入唔到油

無電就搵個尿袋叉叉佢喇

唔好咁老定笑住先
會唔會係佢試緊新技術反衛星偵測，個黑影可能係殘影,比個假位置fake 你咋
佢哋玩到老美咁就知道一定有原因

紮營姐，有邊個國家試過用航空公司係海上紮營？
中國又贏

沉撚左

大帽山天氣好都見到佢d黑煙啦

乱动冒黑烟 、不动隐形！

呢個好笑

可能係扮壞

唔會啦，支那咁要面，而且又近三亞，最多搵船拖返去

屌！戰術嘅野，你地識條鐵咩！

抄襲Ever Given

點解60 年前日本d母艦行半個太平洋都無事，大陸就自己水域都出唔到

咁易比人埔到, 美帝用常規武裝都輕易打死佢

從實踐中學習乜嘢係 point of no return

你都識講60年
隻舊玩具玩左60年咩都死啦

最新戰術

人哋要演習戰時航母受損點樣救援法，我哋識條鐵咩

分分鐘當年日本啲戰艦仲勁過中共依家個堆。

警告美軍

開船未..

LM開船

英文原帖話「遼寧」被發現位於三亞以東290KM
無話24小時無郁

google 亦唔見有類似報導

海軍作戰部長吉爾迪上將近日參觀了洛克希德·馬丁公司。圖爲F-35總裝車間的一部分。

萬年油會有用完嘅一日㗎咩

JDAM啞彈用GPS導航可以直接打中一架郁緊嘅車嘅司機
其他人全部冇事

行咁耐都會攰架嘛, 抖下唔得咩

舊時IJN都唔係咁失禮啫

食完攞地溝油循環再用

希望今次唔會搞到成個海都係油

仲要係自己國家最先進嘅戰艦

好似棟篤笑開場畫咁

烤爹油

柒過貨船
小支支都有幾間船公司啦
遠航少少都搞成咁

用人力發動？

人手划番去 一人一支槳

用小畫家畫錯地圖

大媽咋

其實隻野諗住變折⋯但人地唔收佢，而家企左係到

人地用北斗嫁

隨時金門都打輸

長榮都係靠拖船s

老人家行到妹下妹下，間中要停低抖下氣先有力再行，好正常！

以後淨係入樹皮
無油就燒
肚餓就食

無油。。。。

子孫兵法嘅不動如山呀你哋識條鐵咩

揸去長江黃河打下飛機咪算囉
何必出海呢

點返去？仆街了

郁未

等緊尿袋

唔係戰鬥群咩, 身邊咩都無真係出去開P

好似人地行船都係成咁群行
唔通尿靈號當自己係郵輪

佢個野應該壞左

壞左都應該會隨D sea current漂流架下話

咪住！

會唔會咁先係最高難度呀？

你試吓企响個大海中停留不動！
24小時？

勁！

變緊潛艇

美國佬乜都睇到㗎!
連翠翠去廁所都見到

14億人，一人吹一啖氣咪吹返到岸邊囉

啲美國佬一見到大嘢就話正呀！

冇想過係假野嚟㗎！

低能

搵隻船拖去有幾難呀？
阿哥！

測試緊海中心漂流能力呀

其實有無黑煙都好，衛星一定影到航武

因為只夠單程去一轉美國西岸，唔夠油回航

唔希望有暴風雨打浸佢

到時要國際救援點算

自然會美化件事，沈船=較深水區執行一次性潛行任務

千其唔好打風....

點會無油
一定有mark低幾時要入油
漏油衛星一定睇到油污
似機件問題居多
始終上世紀前蘇聯產物。

而家郁左未?

肯定啦
8000浬續航，055無油都未到佢

去咗菲律賓。未返。

冇隨水漂流已經好好架喇

出動拖船未

一日要煮7餐飯 係咁上下啦

呢個post冇五毛最乾淨

真係有個超強颱風來緊..

呢招係空城計
中國幾千年嘅智慧啲美國佬點會識
艦長而家仲係船頭彈緊琴

來者可是諸葛孔明

裝左核彈話你知咩

南海最大賭場，上線啦

仆街笑咗出聲

我停向度嚇下你咋，問你死未

而家隻船走咗未

佢拖返來時好似已經係拆淨得個殼，內籠機件應該係佢自己東併西湊返來

拖返嚟連入面 engine 都無？

冇油等緊運油船加油囉，大驚小怪 ，等加滿曬油美國佬一定嚇到瀨屎

好似都無

有無最新消息?

正常支那兜幾圈就返歸
公海停咁耐肯定壞機
仲要比美軍望哂
call運油船黎比人見到一定笑出國際
所以停係度諗緊點拆
可能過緊錢比小粉紅出黎頂

擺明死火
但又唔知點落台死要面
我係美軍一定開埋去一泊佢旁邊笑

美軍：Add oil ? 要無鉛定Supreme ?

如果...
美軍補給艦行埋去
用無線電問佢係咪要油 我可以幫到你

個畫面都幾好睇

食唔慣貴野, 柴油得啦, 唔該

副熱帶高氣壓唔夠力 唔會入南海